依個係咪史上最多支那狗可以block嘅post?

好少block人，今次忍唔住block到手軟
玩股係咪一定要用支牛 ? 又係咪一定要係連登貼支那劣質圖洗版 ?
為左錢真係可以完全冇良知同靈魂到咁

連登仔係咁